【中西區]】九月九日中西區聯校中學合璧 [2] 光復香港

(資訊更新) : 西環著名武館聖士提反堂中學將加入行動

⚠️中西區 · 合璧！⚠️
中西區素來為學校林立之地。作為一群關心社會、願為其出一分力的中西區學生，我們都本著追尋自由之心，希望港府早日回應並兌現港人之「五大訴求」，平息民憤。可惜，行政長官林鄭月娥一直對五大訴求置若罔聞。美國國會復會在即，其昨終宣佈撤回惡法，實卻避重就輕，否定其餘四大訴求，圖以語言偽術搪塞港人，「司馬昭之心，路人皆見」。此舉反映港府無意正面回應民間訴求，惺惺作態，執意與港人為敵；亦反映港府不再是昔日那開放、透明、受國際社會青睞的模範政府。所謂「天下興亡，匹夫有責」。作為學生，雖力量有限，但我們仍願意為「公義、自由、民主」，以「和平、理性、非暴力」的手法，奮力對抗近日散漫全城的白色恐怖。九月九日，全民攜手上學！資料如下：
時間：早上七時二十分至八時正
地點：聖士提反女子中學、英皇書院、聖保羅書院、聖類斯中學、英華女學校、(更新)聖士提反堂中學一帶
衣著：學生校服、舊生黑衫、口罩、白絲帶、發夢裝（如有）
註：
- 學生將於活動結束後，準時回校
- 歡迎各校學生、舊生、教職員參與
- 人鏈活動以不堵路原則進行
- 將安排糾察管理人鏈，盡量減低對附近居民之影響
- 活動不代表校方立場
.
@ssgcstandwithhk
@kcantielab
@spc_antielab
@sls.antielab
@ywgsantielab
@sscc.antielab
#光復香港時代革命

咁多舊生唔係唔返去拖手仔掛

時代革命！！

收到風友校聖士提反堂中學入面打壓緊佢地嘅學校唔比佢地發聲
作為舊生嘅你仲唔出嚟?

五大訴求 缺一不可！！
一齊推爆佢

打壓可恥！！！

點解其他學校關注組冇你地個名？
張圖係假嘅？

叫中西區合璧wo 點解名都錯

點解要自己加名改圖？
又要改錯...

屌 TG都 search唔到既? 玩9 me?
果然附合聖士提反堂中學作風...做野 ‘那西’

.